移民加拿大集中討論區(1)

太散收收所以而家開過個post
有冇巴打已準備起程？分分鐘同緊人夾租屋個啲

Push

點解開學術台

留名準備去

去做持牌加拿大移民顧問有冇得諗

加拿大留學生手足注意呢個呃蝦條仆街

大家小心呢條仆街

Lm

有degree係咪乜都唔使理 就咁過去搵工就得？